我正式宣佈，抗爭已經進入Secret Invasion期，連登亦已經被滲透，被秘密入侵

我對唔住前線手足！！！

都唔秘密啦 其實好撚明顯

巴打加油

怕係有人會懵盛盛唔知啫